愛國人又翻牆過黎搞事

講笑咋！！！！

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

陳四萬正在bbc hard talk 請各位收睇

其實有冇人講比我聽班智障一咪copy洗版有咩用？
定係佢地覺得好威威？

睇怕係翻牆過黎享受自由嘅空氣

點新聞3.0又死埋

好想知佢哋點去屌新聞3.0

我都見到
第一個強國人回覆永遠都係COPY&PASTE

點解我覺得個記者好有問題